[業界米奇]Tory Lanez暗算Megan Thee Stallion未遂

啱啱有報，Megan其中一隻腳中槍，現正留醫。警方考慮控告Tory Lanez聯邦重罪：

一向都唔鍾意Tory Lanez

上個月佢先轉發反對槍械暴力嘅message，呢一兩日就用隱藏槍械暗殺Megan(最終未得逞)，果然係禮義廉代表吓：